黑警成功破解黃之鋒部iPhone

Link:

//當時公佈此事的時候，曾有網民懷疑到底是黑警用專業軟件破解我的電話，抑或純粹撞破我的密碼，結果在今年 2 月收到黑警提交予法庭的文件，真相便揭曉。
根據書面供詞，隸屬於網絡安全及科技罪案調查科，專責數碼法理鑑證的警務人員， 成功使用以色列軟件「Cellebrite UFED Physical Analyzer」和瑞典軟件「MSAB XRY」破解我的 iPhone XR，取得手機密碼及當中的所有圖片；至於周庭的 Google Pixel 則未能破此軟件破解。//

大家盡可能都set個密碼複雜啲，好多人iphone都淨係用數字密碼，最好就set字母加數字啦。

推
反而pixel冇比人破解到？
定係用既方法唔同

113 掉死人

係密碼難度唔同

有Titan M

thanks

樓主pin呢個回覆
10個字以上
大細楷數字特別符號

推

破解返嚟嘅資料法庭會受理？

10 ditgits係數字？
咁8粒英文+數字係咪爆唔撚到

如果有漏洞可以繞過個系統，密碼點set都冇用

我唔知，有咩同監警會講

因為iphone password通常係4位數字? 基本上可以秒解
Android就算用3x3圖形unlock已經多好多組合

但我見Cellebrite個網聲稱可以改bootloader、debugging爆android，唔知點解pixel未開到

其實網絡安全已經係每個抗爭者必學嘅知識、莫講話佢哋呢啲高風險政治人物

Over my dead body

正確，唔關密碼事。係iOS漏洞問題。
撞密碼會account lockout

Push

Pixel titan m 同 samsung knox 應該安全

法庭批准咪ok，三權合作輕鬆啦
最有效破解方法其實係買個錘仔扑到條友幫你解，黑警已經有恐嚇過唔少人啦

可唔可以民事告9間軟件公司？幫黑警做野唔等如可以犯法。

黑警誠實可靠，破解返嚟都好可信㗎

黑警仆街就梗，但提供技術俾班偽進仔既仆街唔可以輕易放過。

以色列軟件「Cellebrite UFED Physical Analyzer」和瑞典軟件「MSAB XRY」

以色列都算啦 瑞典

搞大佢！

G鋒哥國際線搞大佢好似最effective

之前好似睇到個post話有手足去到挪威
同丹麥瑞典話好似相通

如果可以將幫黑警做仆街野既公司擺埋落美帝制裁名單，咁應該冇人敢再支援班狗。

pixel 有獨立加密晶片

我突然間諗到一樣嘢，點解黑警要咁在意黃之鋒部手機，我記得當時黃之鋒有出過一個post話有白警朋友，難道黑警嘅目的係想搵個白警出嚟🤔

FBI都係搵依間

可以brute force到 用乜春符號都冇用

語系一樣，基本上佢哋啲人認互睇八成（工作關系瑞典同事要幫手做少少挪威文同丹麥文翻譯）

set個12位英數符號混合你用brute force要幾多百年先破解到？

黑警定先達班人？

in google we trust

呢個世界無爆唔到嘅電話
所以大家乖啦，帶部垃圾吉機裝少少野出街算啦，正身就留係安全地方

之前有d 外國軍火商都開始唔做/做唔到黑警生意，如果可以將呢個圍堵行動擴大到高科技公司，憑支那既技術力應該好多野做唔到。

其實係 就算佢爆唔到都打到你開俾佢啦

你記到先得㗎大佬

算啦
而家運動都完左
唔出黎算啦

佢拉咗你跟住強行入你屋企攞你電話同電腦咪得

邊個黑客咁on9同你撞

你老母就完左

咪誤導人明顯唔係brute force啦

用大哥大啦
知唔知侵侵部LG 係比secret service 改曬先比佢用?

輸了..

push

有方法做到timeout，例如用greykey可以不斷試iphone密碼。密碼短一定死

pushhhhhh

又係你

可唔可以講句中國就黎比美國打輸了

Gg

我記到

同iPhone有關就完全推唔起

話明安全地方仲點會留喺屋企

所以唔用iphone先最安全
Btw蘋果都奶共 分分鐘黑警唔洗破解 問apple攞料就得

IPHONE都破解左, 之鋒全部戰略洩漏晒.... 真係輸左嘛....

係用brute force, 不過唔係對個密碼係對個機主

推呢個

Iphone只可以digital

最重要係set sim卡pw

sim lock
帶假機太空卡就最好

姐係點?留名學野

Setting>touch id& passcode>change passcode>passcode option>custom alphanumeric code
可以英文加數字 不過上面d巴打都話要hack用咩密碼都冇用不過咁set複雜啲都冇壞嘅

成功咗

較長就得

721831101111

我pw用18個number
仲洗唔洗驚？

唔太明 佢唔係用不停撞的方法解？

之前有研究講過用句子做密碼易記又難破，大家可以轉一轉。

舉個例：WhatismyBirthdayIts19xx0x0x!

呢到已經好多個字，又易記，要撞又難，大家不妨諗下用呢啲密碼。

其實係
打埋d奇怪符號記唔到不如打長d
例如igotoschoolbybusdlgcfh777
仲難破解

破解完再加料都仲得

咁係咪可以話電話入面所有ID PW都已經拎晒?
隨時都睇得到?

我用倉頡碼

pushh

都得，一樣，最重要係又長又有數字又易記

［正經post]希望下次遊行/開花聽到呢句

［突發］終於有方法破解啲狗鳩拉人既局面！！！

如果黑警係用暴力破解
咁理論上，iOS同Andriod嘅破解難度就會好睇密碼組合
而非機型同系統，其影響只係架構同有冇後門

建議密碼除數字0-9及英文a-z，可以嘅加上「. , _ !」之類嘅符號
咁兩個位長度嘅組合理論上:

純數字:
10*10 = 100個組合
數字加大小階英文:
62*62 = 3844個組合
數字加大小階英文加可用符號(ASCII，空格不算):
125*125 = 15625個組合

大家可以睇到有幾大分別

建設亦唔好用現有字，暴力破解程式多數有字典
你打apple?9527，就某程度上變成５個位密碼
可以改addle?9527或eppie?9527

pixel 有粒叫Titan M 既chips 做加密

因為班傻鳩仲搵緊外國勢力大台

可以學習Leet

其實係咪肯定佢用brutal force hack 入
定係bypass 左
之前有po 講大部份手機其實都可以俾人破解

之前有po 講過其實pixel 都已經破左
只係黑警個軟件做唔到

佢地呢種係hardware硬解
唔洗經你OS

其實都好似有公司破左

簡單講，就係資料出入多一重關卡，如果夾硬攞走粒晶片，ＳＯＣ（你當係ＣＰＵ啦）就直接唔受理。

點解仲停留喺set 長密碼嘅level

因為好多軟件係靠複製檔案撞密碼破解

唔係,個軟件係專for iphone,佢唔係用iphone所以無破解到

記得大細階同特別符號

係

只有iphone x或之前既機係可以用Cellebrite bypass

用fuckpopo

Cellebrite一直都有破解唔同種類既android機， 唔係只針對iphone。 係iphone依排突然易破解左先變左做新聞

其實仲可以將i轉做1，s轉做5等，增加難度

話鳩之你死撚埋吖

只會增加記嘅難度，因為對電腦嚟講都係一樣，電腦都一個一個咁撞，你寧願加多一隻字係後面，咁會難咗好多

驚dictionary attack

句子有近乎無限個組合，你基本上多一個詞語已經係多好多個組合；個研究就係話，你就算係i 變1個啲，其實都係試多百幾個組合，一兩秒都試曬，因為你有pattern。所以你加多句落去仲好。Dictionary attack 係啲人用單字先奶嘢。

最好就係速成碼，加英文句子，再加多個密碼係後面囉

trump trump 用LG架咩？

以色列軟件
人地港共承認巴勒斯坦，仲俾個軟件人用猶太人全世界最醒

你講得啱，加字破解時間係指數咁升
同埋我鍾意你舉個密碼例子

今日上訴左唔洗手令都可以查電話就係咁解

有冇source睇

其實可唔可以開發一個apps,一段時間無解鎖部電話，就會強制重置手機xN次

淨係肯定iphone restart 之後first unlock前有額外保護

Apple唔係可以上icloud del晒手機啲資料架咩

無上網做唔到?

唔嫌煩嘅最好電話電郵銀行之類私人acc都用唔同密碼
免得破到一個就破哂全部

鬼唔知越多字越奇怪就越難破解咩

關鍵係指數成長，即係如其整到個密碼短但難記奇怪，倒不如長但好記，例如一句句字

pixel

Apple個網其實有release每年政府request咗幾多次用戶data，但好奇怪2019冇下半年睇

其實唔洗特登落符號姐係整到P1$$w0Rd咁
最緊要係長

gPhone 用四位passcode

唔知點破解
但係現實好多都可以暴力破解
得個幾位數字你屋企部pc都撞到

brutal force黎計
其實用咩!@#$ 大細階 同用有意思既字 好似Butterfly123 果D比
有意思既字同難到記唔到既密碼對於電腦黎講係一樣難度
所以唔洗迫自己密碼改到一PAT屎咁
反正佢都係一隻隻字咁撞 有冇意思對佢一樣

Character set應該得94
條數咁計，你個密碼得兩個位？
如純數字16個位就差唔多8個位既character

好開始已經同大家講⋯⋯ 電話落左黑警手邊部被解都係時間問題⋯⋯ 不論係iso 定Android，最緊要係有人懂得remote wipe 部電話（戲都有做啦）唔係on 99 standstill 禁比人攪部電話。

點解咁鍾意啲英文詞後面加個s
一粒chip無啦啦變咗chips
一個app有時又講咗做apps

apps真係要加s

唔係眾數點解要加s
成日聽啲人講「有冇用過呢個apps」「download呢個apps」
明明係講緊一個app 但無啦啦變咗plural

如果法官條撚樣有用，破解嘅資料就已經唔可信 洗撚吿間公司咩

人地本身唔係眾數加唔加s嘅問題

本身電話嘅應用程式嘅設計係基於
Application Portability Profile Standards
所以先叫做apps
可以係portable device上面用嘅application

其實要hack 電話都要用 電話個USB/lightning port駁電腦先hack 到,
點解唔將電話個USB/lightning port 入面除 充電以外的pin 都刮走,
個電話駁唔到電腦, 就hack 唔到了( 除左你俾人打到要講PASSWORD)
反正而家用電話好要連到電腦, 個USB/lightning port 淨係用黎充電

講乜
一般app都係指application
電話app係mobile application
縮寫係mobile app 通常就咁叫app 眾數先係apps

一早講咗,冇人信啫

最好發夢個陣帶部乜柒資料都冇既舊電話

換個port有幾難

其實要hack 電話都要用 電話個USB/lightning port駁電腦先hack 到,
點解唔將電話個USB/lightning port 入面除 充電以外的pin 都刮走,
個電話駁唔到電腦, 就hack 唔到了( 除左你俾人打到要講PASSWORD)
反正而家用電話好少要連到電腦, 個USB/lightning port 淨係用黎充電
lightning : Pin 5 PWR Power (charger or battery)
)

USB-C : A1,4,9,12 B 1,4, 9,12

用模型刀刮:

拎到屋企電腦 就一定知pw

如果個假設黑警開個手機瞉 換port , 咁理論上佢都可以換埋個memory chip 再慢慢解碼;
如果唔介意再煩啲,可以打開個手機瞉, 再做AA 黐實個port 同的手機瞉接口,
我只係想黑警難啲讀到個手機, 但又唔想太影響到日常使用

呢個post i狗死哂

iPhone幾時開始有得set字母加數字密碼

Tui

用Nokia 3310
防破解 防監控
可用於自衛

pish

咩
不嬲自訂都得啦下話

up

乜你哋有好多國家機密嘅咩？做特務戇J呀？

pin呢個好過啦

你睇下人哋個site 先講⋯⋯G phone 有機會果時係懶唔升級到iOS 13... 而周小姐果部pixel 果時係仲未有patch 姐，依家有patch 解到⋯（而iOS 13都唔一定解唔到，時間問題）⋯問題係點解佢哋既危機意識禁低，老老實實，班黑警直情係想佢地死，唔係拉9完交差呀，醒下啦，起碼學下remote wipe device 先啦

拉人果時未出iOS13，差幾日

毒樹果實理論嚟講 唔會
但你諗下呢個制度

可能睇佢啲email.....支那有用

用家問題

係呀屌你 恐龍頭骨係曬我地身上

手足全部改

究竟邊個係金槍人？

賣菜仔又會係邊個？

知唔知乜鳩叫私隱

私隱唔係一個抗辯理由嚟架喎

titan M no.1

或者將d 零變o o變0同埋倒轉晒次序打
姐係gn0k gn0h
gkh1l
u0yera9n0

侵用Samsung㗎

其實硬爆既呢啲唔係幫到好多
好似話加長更加有效

唔好爭呢啲意氣啦。邊個安全啲一件事。但從來都應該假設自己解到部機咩嘢，班狗就睇到咩，咪跣自己

加長係理論上更有效
但你記到咪做啲簡單變換囉，例如將某字母換某符號，求個心安
全部用有意義英文字驚個軟件識試咗啲常見英文字先，快啲解到

都有巴打建議用中文拆碼入密碼，可以諗下

關抗辯理由咩事？已家加密碼犯事？裏面收埋女朋友啲閃卡唔想俾其他人j唔得？人哋拎去整電腦都閃卡流出啦。

你聲稱裡面有你女朋友啲閃卡啫，如果查到無，你咪涉嫌比假口供誤導警方？！咁咪又告多一條罪？！

真... 仲有 你上網 打電話 都上哂ISP
班狗拎你張sim卡出嚟 已經夠料監聽你
跟本用手機就已經唔安全

真
尤其係條巴基闌坦狗
莫俊傑
成個戇鳩仔咁
一入屋就問人收開幾錢
跟開邊個外國勢力
係話緊你呀柒頭皮

班黑警無限hold住部電話到2046，時間愈長無漏洞都變有漏洞啦

黑警係唔會比部電話上網，remote就ff下算

班ifanboy成日9up話插條usb線就hack到Android
點知依家係iPhone應驗

你叫班I狗情以何堪?

其實ios唔係可以遠端icloud lock同洗機咩
Lock左icloud其實要破就要爆左apple個server

之前唔係話tim cook冇咗home button好煩咩

警察收手機，第一時間係關機

唔知佢實際點運作啦⋯⋯ 因為佢就算果堆brutal force一開機就連cellular⋯⋯無記錯就係要開住解。

而且，當然佢拉左人後，其他人得好少時間解決部機係常識吧⋯⋯唔係猜乒乓波呀，係同佢睇下邊個快出手。

重點都係果句係，班黑警唔係交差就算，係想整死出來每一個人。

呢個真係香港小數族裔群組之恥

如果隻以色列software係開住上網去解咁on9，ios一定remote wipe都到啦diu，隻software即刻變垃圾啦

Cellebrite就係撞iPhone密碼黎理解
佢搵到漏洞bypass咗 iPhone嘅lockdown機制 所以改個長啲嘅密碼佢係唔會理解到

你點知唔關密碼事？當然都有可能關人事

日日用iphone打飛機
又話android垃圾易破解
而家柒到核爆
用下腦都知世上冇OS絕對安全
破解iPhone都唔係第一次啦

我6個月前已經爆左料啦

[正視聽] iPhone並非100%安全

屈Android插條USB就hack到嗰吓勁
慘在好多iPhone user真係信

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Idog全面退場

咁撚多人正皮嘅

pin你老母 唔撚識就咪誤導人啦

3x3圖形unlock已經多好多組合

白痴, 咩圖形其實咪又係1-9嘅一組密碼, 巳經少咗個零之餘, 仲要少咗組合.
numpad 可以有連續數字 "9008", 兩個字間無限制,
拉線唔可以重覆一個位, 兩個字間仲有得估 "9之後一定得8,5,6"

咪笑大人把口啦

隔離post都有講，佢唔撚係撞你密碼撞到開啊on9，iPhone就係iPhone，你set幾撚長、幾撚複雜，佢都係一樣會解鎖到啊

咪再pin張圖害人啦 啲人覺得set得複雜啲就夠安全，咁樣仲衰啦

我上面唔係講兩個位咩......

因為以我了解好多文科人你只可以超簡化同佢講個分別，你用10位密碼示範只會睇到佢頭痛，講到底只係想佢哋知係個密碼入面加個點或者問號，就多上千百萬倍破解難度。

用十位數字+字母+符號. 已經有排都破唔到啦

向美國國務院舉報
違反香港人權與民主法 會被美國制裁

假設佢真係brute force破解，唔係應該直接用上面講嘅94個character set去破解咩當然佢可以先用純數字破解先，因為8位數字都幾多人用

其實改密碼幾長都可以一招搞惦，唔使買以色列啲software
最簡單就係超高清cctv或者狗屋裝一大堆高清cam係唔同角度就可以偷睇到你入咩密碼
iphone而家face id已經廢晒武功，大家出街戴罩都係入密碼，不過隔離隻眼斜望少少已經知你入緊咩
除非裝防偷竊mon貼+較到個mon勁暗+用手遮住係暗角入密碼，否則被人眼同天眼睇到你入咩密碼都係無意思
所以我都係鍾意以前iphone嘅touch id，咁就起碼有險可守啦

仲有拎住部貴到仆街嘅電話去前線亦係一個大問題，抗爭要錢但唔係亂洗錢，部電話就算收番都隨時可以改裝加gps chips追蹤你去咗邊
係部電話被黑警收個一刻已經變condom，呢啲先係risk management

邊到誤導？

全部破解都係撞密碼喎ching
你鳩吹有冇source呀？

唔係，反正都係撞，會先嘗試最簡單嘅先